[突發]有市民拉橫額支持曾俊華

薯片叔叔加油

似曾相識

屌, 陰謀論突然上腦, 呢班會唔會係藍絲黎

屌
呢班唔係籃絲搵鬼信
同扮熱狗果D分化五毛一樣

97前就係你班仆街唔獨立唔歸英